想去歐洲以下地方 又唔識既可以問

krakow
集中營
鹽礦
tatra國家公園
16湖國家公園
ljubljana
triglavski國家公園
bled
bohinj
salzburg
hallstatt
dachstein
國王湖
ramsau
munich
zugspitze

Iu鐘意去邊個

冇一個識但search過下都好靚
未試過去歐洲，感覺玩要好貴

首推Poland + Slovenia

Lake 16不了，去過九寨溝既記住咪撚去
未去過都唔好抱咁大希望

iu鐘意去有我去果個

歐洲既講唔算貴, 當然淨下玩城市就冇得平

*冇得比

趁後生，比較鍾意大自然，絕頂靚景
想去啲睇到個景之後會嘩一聲出嚟嘅地方

無味精

Poland加埋個Zakopane落去啦 好正 旅遊書都少介紹
東歐係正 物價低 歐洲景 治安好

其實我個style係徒步，有時真係來衝出亞洲，唔想再喺東南亞無限loop。
想試下歐洲地方行山，徒步

*想

極少亞洲人

行山你得唔得，果日我係tatra行左27公里，爬坡400層樓，12個鐘完成

就係想行山

行過一次都驚了

啱啱search過下，海拔大約2千幾？一日遊

頂你啦，行完一次就愛上了，除非個景垃圾，如果唔係真係有好大成功感

989m上到1578m, 落返1396m, 再上到2123m, 再落返989m

咁我明你點解話咁驚

Btw, 有冇睇德魯納

景係正既，不過累到癲，平時冇運動開，但係天生耐力夠

飲左4L水但冇痾過尿

有睇

我喺尼泊爾行咗五日山冇痾屎

呢樣唔洗行山都做到啦

Königsee

你啲尿一定通過流汗排撚哂

記得爬到隻狗咁果陣畀鬼妹問enjoy hiking so far?

已經唔係曬到仆街果隻，大晴天既話真係不敢想像

Enjoy fucking so far

可能你去個季節唔啱呢

想玩自己可以試下

名過其實?

個個都話必去 但呢排天氣唔係幾好

歐洲熱浪

想喺歐洲玩跳傘

Königsee係必去既話, bohinj都會係必去
Königsee=旅客既一個觀光湖
bohinj=當地人玩水既一個湖

落山果陣都想跳傘落去

由Salzburg去Hallstatt同國王湖係咪好煩？
Salzburg本身有乜好玩？
自己一個去有啲緊張！

國王湖個三文魚包好撚柒好食
Iu幾時同我一齊去旅行

我都有咁諗過

入黎睇iu比啲咁既野我

旅遊熱點黎, 易到喊

班次係呢個網check

1. 唔係早起身就最好係Salzburg火車站上車

Salzburg冇野好玩, 好無聊既城市, 只因為係各大景點既中轉站, 所以好多人

巴士去Hallstatt要係obb個網打Hallstatt Lahn, 唔好就咁打Hallstatt黎search

佢話除左我, 唔想同第2個去旅行

想問下你地去完一個地方 會寫番低晒d交通定點？

隔左兩三年以上果d 人地問番我交通之類 我要重新查過

唔會, 一睇就知我唔係呢d人

所以要問趁早

東歐有邊度比較多自然風景睇

做咩要去果頭

平我知北歐一定靚好多

想去集中營，返新疆都有

中歐都平, 起碼多人知d 交通方便d, 平有波蘭匈牙利捷克3寶, 風景區有阿爾卑斯山脈

十六湖
平靚正

Thanks 希望去得成！

想問hallstatt啲巴士係咪係尾站落車再轉就得？

想問下最平又安全嘅有邊度？

係, 150, 542都係由頭搭到尾, 上543就搭2個站就到Hallstatt Lahn

Slovenia真係靚到不得了空氣又勁好 唯獨係野食唔啱胃口

bled, bohinj, hallstatt, ramsau, 唔洗入場費, cable car另計

bled, bohinj車費平, hallstatt, ramsau車費來回200港紙

仙境咁

一生必去

北歐係, 果種靚法唔同, 冇得比

諗緊好唔好留返錢去北歐算

去中歐算吧啦, 北歐風景區旅遊消費高好多

畀分先, 紅字=市區景點

krakow 7
集中營 7
鹽礦 7
tatra國家公園 8
16湖國家公園 7
ljubljana 4
triglavski國家公園 8
bled 7
bohinj 7.5
salzburg 5
hallstatt 7.5
dachstein 7
國王湖 7.5
ramsau 8
munich 6
zugspitze 7.5

北歐風景最靚冰島挪威
其餘三個夏天冇乜野玩
冬天會好啲
北歐最貴亦都係冰島挪威

去過一次都唔敢再去

有冇wroclaw推介?
有幾日要係果度9hea

城市景點都係果d, 河, 城堡, 市集, 教堂, 廣場, 橋, 市政廳, 銅像...search過下, 好似冇話特別靚/特色, 半日打卡式睇晒就算

唯一特別就係有小矮人睇...........me就冇咩興趣喇
hea下食下野好過

近郊都冇咩野睇

Kraków 鹽礦係好好玩！！

係, 下次有機會玩埋最深入果條route

咁國王湖好天真係好靚
上兩星期影，直出